9up下ok?

ok

Ok

ng ok

樓主

up🤟🏻

Down

Okok

咁冇計了

Add u sin

up呀

心up

咁down囖

7up得唔得?

7up飲到成肚氣

Down d 好

中間啦
嘈咩啊

日日都好down
上感情台搵情感嘅慰藉

咁你都係去9up啦

日日都happy

ching成功人士

中間係咩

Join?

其實自己一個更開心

唔係
最近冇咩特別唔開心
過得好和平

How?

5g 咪一齊9up

心鏡開朗

中間囉

俾個topic黎

好啦 咁中間啦

做緊咩

冇咩特別開心
都冇咩特別唔開心
我已經看破左紅塵啦

毒在家中坐

聖人

冇唔開心就係開心
ching要求好簡單

唔打機？

我想去出家

點解我唔覺

唔好啊

打風啊 而家落街危險

打完
晏啲再睇下有冇人打

冇心情

頭腦簡單啊我

你仲未看透同放下一切

搞咩

有我

一齊打G

看破紅塵就會好似我咁嫁啦

簡單＝幸福

咁啱嘅 我都係喎

咁禪嘅

冇人覆我msg

我地覆你

你唔知我地好多出家弟子咩

唔知

悶到極致就會去到呢個地步

睇嚟，你看破紅塵好耐

感動

我會好想一直簡單平淡落去
唔一定要叻過人
但至少自己可以有能力養家

係 由個小毒撚昇華到變咗老seafood

大愛撚

5/10

你邊忽oldseafood啊
做多廿年先啦

咁newseafood

暖男樓主

鬆手啲啦

佢話唔9up

發覺佢比分好嚴

快啲pm樓主啦你

pm左好奈啦我

追左樓主post好奈

屌隔離樓著火

餃子姐

Ok?

9up too ok?

He need u

報警

Of coz ok la

你未樓主囉

不了

應該唔洗 個面積好似好細下

試下享受下自由

大推

我唔享受

屎眼就鬆

In xxxxx, i trust

我地要壯大連登啊
比人睇下連登仔幾見義勇為

你？

叫咗你出嚟行唔好周圍辣着火頭

毒撚邊有咁大勇氣

我都係見到班人食花生先留意到

in 紙狗 we fuck

你想比人管？

No fuck is allow

俾錢ok?

非賣品

唔想但又鍾意

goood 最近失意到一個點

屬性m

搞咩嚟

ching有頭家tim
加油

我諗我都差唔多

就快做大魔法師

我老豆老母炸
唔好亂諗
佢地遲生我
我做多幾年野佢地應該可以夠年齡退休啦

斬斷左一斷冇將來嘅感情，
how are you

係冇機會發展定點

有個好熟既中學姐妹 佢幫我分析過話我鍾意好大男人果啲

avenger4靠我地啦

禾唔是

橙

知錯未

完咗畫啦喎唔係咩

發展左 可惜對方唔認真
btw 樓主覆得好快

陳生

mon po之鬼

？

長期望住我地

未上喎

你...巴定絲黎?

仆街 想叫脆香雞翼個陣唔小心叫咗脆弱

咁叫mon po?

毒撚係咁

唔叫

紙仔約食飯未

比最細隻果啲你

言下之意比人撚？

長期望post

脆弱... sorry脆香雞翼

笑撚死
下次記得叫埋東京熱餐

重要咩

你冇詩姐咁din

唔重要

哩到有jerjer仔就冇人權

屌牙 原來上套係3

剪！

佢專精

未來人
我幾時可以出pool

幫你變妹妹仔啊

兵仔呢

唔約啦

4靠我地保衛地球

快

feel到詩姐mon緊po

不嬲都無

唔係聽你講咩

我怕痛

可以咁講 第一次拍拖就比人撚
當教訓

屌又係我俾人捉到

笑咗thx

聽日

望返住樓主

我都唔明點解啲人咁話我

咪啦

終於可以做主角

真？

叫咗你咪講詩姐壞話

冇記錯就係

你上次pm同我嗰d我記撚住牙

好似係一齊講

你咩意思牙

邊啲

新人唔識規矩嘛

反了反了

得我新

嗱
我講到哩到姐
詩姐有咩都唔關我事牙

初戀嘅感覺

無痛手術

你痾出嚟嗰d就新

詩狗咬撚死你

咁你講先啦

想知

你一定走唔甩

脆弱雞翼真係好撚正

點會呢

關我咩事

我食緊薯條啊

轉開粟米杯

聽日就知

唔係M記嗰啲呀

食我

moto？

你係皮咋

唔夠你食?

有錢人

未返到屋企點影

咁係邊間大餐廳啲薯條

唔咬鐘dog

閃到

分析方法係咩

揾個大男人cow佢

泡泡go

啱啱食到勁撚飽，食唔落啦

唔知 佢比我更了解我

幾時約呀
想出街玩呀

太易比人睇穿啦

皮皮

我狗來

9fing

幫我約女女?

排第一

食緊麻辣野 加 啤酒

come

有好有唔好

唔ok

啤酒難飲

Hand hand

汪

係咪你

唔攰？

點先ok

同我講野敢9up? 未死過 ？

真係未死過

Good dog

咁又要88

又88

好飲

冇計傾，唔啱傾

咁唔勉強了

飲汽水得唔得借

同我傾

超市買戈啲

比條我得唔得

幫你約898

gay

多謝你

呃薯條都唔得？

好啊
薯皮好食

粗唔粗先

我點知

我唔食m記幼薯條

你用家嚟

幫我幾ok?

認錯人？

唔好食咩

唔中意飲甜野

M記既話只接受到新鮮炸既

薯格，薯圈，薯餅正

咁你地要夾定時間啦

我啲兄弟黎嫁

幾ok?

脆既ok
但m記好似只賣淋既

好少食

早啲開po啦 我早瞓

反正唔識生暗瘡

食晒啦

好似仲未有打風feel

可以點

好焗

問號

好辛苦 焗到癲 條街

回應返皮妹：係同事來

我識

唔驚啦 有都唔會吹走我
利申 200磅肥仔

5g 我都冇

我90

係屋企開緊冷氣

車頭都係肥仔

我100

快啲返屋企

Carry me

咁我係痴肥

點做到

Bad bad

cow完囝？

咁慘呀

返緊 好遠

好 撚 串

聽講肥仔一係好大支 一係好細支
好極端

保養得好就唔會

我體質唔好 我知

開咩po?

咁都好瘦

幫詩狗約你出街

飛返去

調理體質

求教

好撚渣啊清

Same

okay，睇緊美劇

我係細支

我都係自己查資料同試

佢除咗大話冇嘢識講

我沖完涼繼續-,-

邊套

咁我都沖涼先

有乜do

紙牌屋，我想操好英文

啱啱打完g

我都好耐冇煲劇

牙籤仔打機？

快啦

有乜g 好打 想消磨下時間

LOL炸

ching好波波

我周不時煲，但返工，好難操好英文

唔高

玩得tg me

攰 不了

做咩要幫人約我 你當我係咩

我都想我識飛

返完工已經冇心情煲

我都好矮

好長遠既事 唔係一朝一夕

我有，但唔會狂煲，一日一兩集左右

快唔到啊！

坐紅色車

已經個幾2個鐘

矮既人都唔可以肥 一肥就成個波咁

又攰

坐緊飛船

Me冇波波

游水啦

啱，我撻皮果陣都唔會煲，食埋飯訓覺算

唔識游 即係叫我去死姐

Sorry me new

正常啦

Up咩9

New what 7

唔好坐的

乜都好啦 最緊要係up

推

仲有幾耐落船

拉

抄我

G

話說，要考試，勁淆

車試？

IELTS

8年前已經有2號牌

次次慢你幾秒
拾我打字唔夠快啊

比啲信心 你有溫書咖嘛

因為我毒到mon po

慢你4秒

1秒都嫌多

懶，我睇埋呢集會睇下點搞listening同reading，好淆，但得個淆字

你最大嘅敵人唔係份卷
係對自己嘅信心
比啲信心就會成事咖啦
睇好你

幾時打機

我目標係要逃離香港，雖然有少少唔捨得

但始終都要走 但要考好IELTS先

聽日ok?
捉唔到人打

實ok

加油
集氣祝福

想移民去邊

1正皮=1祝福

光明正大呃正皮真係唔想比
你直接同我講想要
我實正皮你嫁

多謝多謝

英美澳加或同等級國家，香港好難玩落去

自問有兩個錢，所以唔安份，想走人

咁靜雞雞呃正皮ok?

Rich boy

唔有錢，被動收入都未夠100k 我覺得被動收入要有300k至可以唔打工慢慢嘆過世

前提係要單身

咁點先ok

皮已負

咩叫被動收入
其他入息？

加油

打工或透過投放時間以外ge行為下獲得ge收入，例如收股息，收租等等

多謝

你地ge鼓勵我會感激

我諗係坐係到就有錢

咁我識晒你兩個ar ma
而你地又想見咪做中間人lor
唔巧亂諗啦

返到了

Good

300k

有錢人真係會上連登

台主個個都識

真

歡迎番黎

唔識我

開始大風

巧驚

要考呈分試

自私到

我都驚

邊有
咁啱識你地咋

可惜我玩得好廢

依然5負皮0正

Me 負評

你俾

狗

乖

好難廢過肥葉

好多新人omgggg

話佢知先

下次正番

你地結婚未

樓主型

我奶過嘢

發左達要記得小妹

1年300k啫，好多人打份工都有

我目標被動收入係呢個數啫，但實際上有排未到

塵s嗎？

原來唔記得請你嚟飲

又杯

邊有咁易年薪300k

屌 個風行咁快
我唔想聽日返工

Kky

一個月25k fg都有la

嗰個上咗神枱

佢睇唔起我地
唔想請啊

終於返到屋企

換定制服啦

聽日唔使番啦
星期一就難講喇

真台主

辛苦曬
食左飯未啊？

你多啲入鐘哥哥post佢就會識你

fg 25k
係咁易就好

謙虛

bye姐姐識我就滿足啦

Fresh grad都要睇下係咩科，乞食科無架

利申，讀乞食科

頂你

文仔！
塵s型 not day 1

聽日4pm前落波 我就要返

我唔想星期一番工

8負

我好廢

難啲

力場好黑人憎

花姐你好

岩岩食完 飲緊湯

攬炒

好多負

唔通係我咩

唔好見紅字就姐

係
荔枝角揸fit人

之後2個鐘內到公司
即係6點啦
但我7點收工

想放日假借

已經睇化哂

真c

勁了

咪係 早排假學歷個呀叔做左咁多年先100萬

花哥

你話呢

lol?

大學咩科呀
我都乞食

我要聽日掛到6pm

幾時比我認識你多啲？

岩岩熄

都係一句姐 唔通街市比人叫靚女就真係靚女咩

星期一應該係大風雨

reopen?

你無jerjer ?? 切左？

我知我樣衰

純文科，仲要唔係我想讀ge果種純文

我星期一放假

tmr is today

一出世得個窿冇jj

9 hours later

去到後日1點後

我真係覺得啲姨姨覺得我靚女 吹咩？

BA 個d？

有半日假，起屋企食埋飯先出門已經要叩頭謝恩

9hours ago.
play

Ching ho ball

紅巴 變態佬

又撚我

係

拿 你自己講嫁 唔關我事

個風行慢啲啦

Diu no english
Me armarm play with paper dog
Lost
No mood

邊度識人呀

到時要

Real c...

x12

又笑

paper dog it is fucking troll
dont play with it
play with me
go

識人好講緣份

點先信

-.-

多我地好多

應該唔得啦，個風快到媽都唔認得

過黎搵我

R u league star of the star

real ...

自拍加手寫連登ac 唔該

also rb!!!!

呢度好多人都知我真c

呼

Wt is rb

點都唔會信

我知 幾時再同小妹出街

想識

Real乜9

上個po have

league star of the star
rubbish==

例如我

屌垃圾

jm9...

聽日頂到6pm啊

小妹冇咁隨便！

狗女

我隨便就得

Ok ar
Mkione

十點前打啊⋯⋯ 頂到三點就得

wtf
me dont go ione== too many mk

屌

手寫啊 屌你 電話加字 你話你係欣宜都得啦

U are one -.-

介紹未

假膠post 走先

愈講愈燈，唔諗可能會有奇蹟

問我老公 消失b

pm小妹

好 請提供地址

啱呀

禾叫花落

1/10

一定唔會
紙仔屌打我

我係欣宜

唔講了

講過
bb唔聽書
pmed

我都廢 佢地成日屌鳩我雷撚...

可摸耳pm u

扯了

紙哥
但紙哥都係大話狗

花姐

Cry盲 下次努力

第一個正皮我嘅

哦

至少我無

白金屈到

有無人玩
？

@mannam

邊個係紙哥 至撚憎人講大話

有pm
等左幾耐

自己正平自己

我睇錯左佢

駁唔到
得我唔係

自己比自己？

未見過？

下次加油

俾左第二個

pmed

笑話

你囉垃圾
花姐

負皮左

感謝提供笑話

第三

Call me?

Pm ed

3個了

DIU 我嚟

Laughed

明了，早G唔正u

多謝各位正皮嘅朋友

個個都話自己唔講大話

差啲擺錯自己啲相

Welcome

Ok my bad

post我ID 做咩啊

紅巴

我邊有講大話牙

花落呃我

證據？

( Show Blocked User - 韓江宇 )

咩新聞?

佢上面無句真 除左佢係絲之外

小氣到

識d野

花落咁衰

屌，LOL個任務模式玩到出晒手汗
少過三個晶片點打最後果關牙

哭哭

好毒。。。

全連登最小氣之人

岩岩講完 12點有故
依家0008 都無

55

冇人同我玩 毒撚命

第一日知我毒？

紙狗叫你依家玩

冇人催我

當我死？

我單排咋

可愛毒撚

Ching好了解佢咁喎

單排都唔叫埋me 知咩事

終於pm返小妹

我留意左佢好奈

吹你邊到

幫我剪左佢

唔可以賴人 你無準時就係無準時
對你好失望

小妹

係啊

冰個

知咩事啦

U

餃姐is watching u

絲打自己挽
關你咩事

明白曬

驚了

淫亂

唔講啦

耶

點牙

真
唔好理果啲藍字巴

貴圈真亂

要唔要幫你吹吹

紅色好似幾襯我

轉木

係咁架啦

懶

變性

PPPPP

邊度

你都係個圈入面

一粒制就搞掂了

貴

I don’t mind

我係個圈出面的

吹左去我個心度

Lm

你想呢？
耳仔？

岩呀 男人冇個好

扮

同意

唔信咪算

咪係
我地絲打一定要團結

好sweet

好啊

而家拉你入圈

睇黎小妹你係女權主義喎

第一個剪你

我太肥

岩呀
巴打？不了

好衰架

唔撚係掛

大把位

成班偽娘

係冇人拉得郁

吹耳仔好痕

我提供教剪

係 男人呢啲劣等生物應該淘汰先啱
綠姐幾時同小妹結婚？

唔鍾意咩？

睇嚟試過

我好大力

你地

成班喵喵醬

咁要幫你吹吹了

因為妳都好fat?

關唔關你事

正

對

姐姐壞壞

鍾意

唔關的

巧京京

這些機會

姐姐壞壞，欺負人

男既剪丁丁女既剪頭髮

你有沒有被吹過 耳仔

摸摸頭

快點欺負我

咬埋你耳仔

支持

夜深
又掛
犯賤

好啦

抖m

無愛可失

人總是 犯賤

唉

佢搶你位

G持 剪哂上面班偽娘丁丁

得不到相戀別說失戀

剪你先

？？

邊係
唔鍾意sm

咁鐘意啲咩

小姐姐

人總貪心 滿足一切都唔會夠

叫我？

咬耳仔
Pmed

鍾 意 我

文姐

我

岩岩又食零食

多黑心都不捨得試煉我

再食就變大大兔咖啦

🥕

近排勁中意食脆香雞翼

開心
呢度有好多小姐姐

講一講 我都想食

會月巴

唔好再講...今日先唔小心講錯做脆弱雞翼

好多喵喵醬

食肉

咁唔食了

你都冇食到

食咗...

哈哈 暗瘡肥絲奶

唔驚 妳已經肥咗

喵喵醬最鍾意小姐姐喔ε٩(๑> ₃ <)7з

🤤🤤🤤

我都係
一齊食

肚餓。。

ok啦(づ ●─● )づ

可唔可以食左你

可唔可以改名

下 你又同我講冇食

食杯面

...

冇得你話事

(ಥ﹏ಥ) 唔想咁早死

想問候你了

無。。

咩呀

你最大？

我地大佬ε٩(๑> ₃ <)7з

我都有你竟然冇

我最新

點問先

鍾意嗎

幾大？

最喜歡

Share ok??

比埋我個份你

好開心 啪左一包洋蔥圈 聽日有暗瘡玩

寶寶

原來你鍾意呢種

咁好人屎

你xx還健在嗎

就嚟係女人都中意

唔可以

專業收好人卡

收左幾多張

唔話你知

濫凸(>皿<)凸

反正唔會有印 生好細果啲白頭瘡

多到數唔到

話我知啦( •̥́ ˍ •̀ू )

睇黎成日做善事

咪再串啦

小姐姐♡o。.(✿ฺ。✿ฺ)

打唔到

禾屌你牙

煲多集劇就溫書

留個Telegram，有興趣歡迎聯絡，傾下偈

@Namkwong

Sorry

阿南

Come 我好緊

block你

讀緊書都有被動收入300k

吾巧牙

我好似得8 lv 定 9 lv

屌你d瘡 ok?

who is 紙狗

Ok pm u

我都希望係咁

返緊工，同埋被動收入無咁多

閃先

一個死毒撚

毛孔撚？

拜拜 加油

你係未玩得熟姐 唔係廢

加油啊

Hi我係阿文

嗨 我係呀宇

ヾ(♥ó㉨ò)ﾉ♡

屌到你d瘡變大大粒

暫時淨係玩lux
樓主唔訓？

好高難度 我啲瘡好迷你 大黑頭少少 一吱就冇

頂 以為叫我

樓主晚晚陪到全部人訓曬

300k 零用

有神快拜

樓主good good

請勿亂衝

好癲

( ˘ ³˘)♡

如果有30m就好啦

洗白白清醒下自己

太子

唔可以咁貪心

皮妹 我好窮 比唔到咁多錢錢你

人總貪心

Sleep is for the weak
Lux正喎 一套秒

咁我要300k英鎊

我地共同努力
我好樂意陪你捱

捉到先係

認錯人了

樓主眼訓未
我講故事比你聽啊(๑•̀ᄇ•́)و ✧

我要3點33分先訓得

一滴雨都冇

可能晏啲就嚟料

Why

🍲---＞🥟---＞🍗
呢個係我今日嘅故事啊(=￣ω￣=)

充實嘅一日

唔小心開左卡升lv
Off左都照扣時間

所以玩到完先瞓？

(*¯︶¯*)

唔追po了

要相信

終於返來了

係呀 唉

沖涼搞面

泡泡๛ก(ｰ̀ωｰ́ก)

盲信

點搞？

cls推咗十鳩幾頁

請不要消失希望

佢地cls

我地勁唔勁?٩۹(๑•̀ω•́ ๑)۶

喵～

想同我一齊學貓叫？

我們一齊學貓叫

基本嘢
咁夜唔敷mask了

喵喵醬同各位打個招呼喔(๑•̀ㅁ•́ฅ)

我想瞓

一齊喵喵喵喵喵o(*///▽///*)q

Hello 喵喵醬

晚安

一起喵喵喵喵喵

Sleep is for the weak

在你面前撒個嬌

快過你 ٩(๑^o^๑)۶

me weak

唔好亂洗面 用清水洗好了

所以我要回哂兩個

想睇

扮weak

唉唷喵喵喵喵喵(*๓´╰╯`๓)♡

勁啦勁啦

要睇我嗎

堅weak
fml

睇曬全部人

我的心臟卟卟跳

Sick?

陪我講 陪我親身正視眼淚誰跌得多
無法講 除非彼此已失去了能力觸摸

聽日唔洗返工咩

on99

所以全部人唔包括我

大佬
我只係識喵炸

木
想9叫下

想邊個同你講啊

Stalker?

第一日識我牙

繼續喵啦

唔用唔得
宜家仲食緊a酸

點會冇你份

原本要
但而家唔洗(≧ω≦)/

難怪啦

又嚟

唱下歌仔姐

喵喵醬不乖

rich

陪你唔好咩(づ￣ ³￣)づ

Im a boy

聽日可以瞓全日

睇黎依位朋友有啲嚴重

黎咩

不懂撒嬌的人

講到淨係陪我一個咁

你cool次牙夠我食幾年啦

圖？

叫春

#metoo

我教你

教你

好番好多
不過要食哂成個療程好d

早晨啊ching

sick d嘢

你咁白淨做咩要食a酸

咁快八號 頂到十點啊！！！！！！！！

傻少少都出事

always

不了不了

多黑心都不捨得試煉我
可人平常人忍不了痛楚
多灰心都知一早吃定我
只得殘留一口氣為你祝賀

原來已經八號

我又想叫

木了

(๑•́ ₃ •̀๑)

950

未聽過

食完咪好番少少
講白淨點夠你

早

春~

2個青靚白淨嘅係到互相抬舉

點會
一早爛面

Spring

多左

早晨

賓妹aga吃定我

sor

青靚白淨但大唔大丁先

我實知啦

問下姐

睇波

邊隊

同你傾計

似係

吹牙

So warm

曼聯

我想已經唔得啦
好眼訓啊
早抖

Nite lu

八號波仲踢英超 個波唔會比風吹走咩

曾幾何時嘅強隊

走啦

凌晨唔踢波唔知身體好

英超賽會冇人性

982

Ching fail

985

今次啱了

佢係我唔係

你又知佢唔係？

我籤仔

金牛豬豬
我打理頭家ok?

輸少過兩粒當贏

咪見過
飛機飛到唔記得咗？

又shall we talk

以為你覆大唔大丁

Yes u can

Crazy

We can

哩個都係佢係我唔係

1001

勁